有無人要mnml denim m1 black

有條29 買大左
實物圖

好型,香港有無得賣?

skinny?

我係ig shop到買

Yes ar

睇上去好似直腳咁既

會係長小小咁囉

巴打幾高?

我得173

170毒撚想買條型下

29岩唔岩阿你

29都買大
籤腰

我Levis 511著28唔知岩唔岩

瘦撚

巴打整條link黎得唔得

我有條m1 有無人要 都係買大

咩碼?

29都大？巴打咩身型？
Btw MNML真心垃圾，料差到仆街

ching放幾錢

29

呢三條都係樓主你既？２９？

400?

呢張上網搵
我個條係黑色咁樣

瘦撚 唔生肉

邊度買？
利申175 29腰Fit曬 但樓主著過唔想要